蒙面法唔夠，社交媒體帳號應禁用假相！

Facebook頭像無用真相留言同蒙面係街講野無分別，要求政府馬上立法規定社交媒體帳號需用個人自拍照片。

啱 隔離要加返張證件相 每個人都要為自己言論負責任